點解重要停留晚上街頭抗爭

點解重要停留晚上街頭抗爭

首先,聲明並非反對手足留守校園等重要據點, 而係集中講述街頭抗爭.

超過5個月嘅抗爭, 大部分時間都係停留六日和晚間抗爭. 大家都留意到大部分嘅手足都係夜晚被捕以及身受重傷. 原因好簡單, 因為黑警已經將所有在晚間出現嘅人一律視為示威者, 普通人會留係屋企嘅情況下亂鳩咁拉,打人同開槍.

今個星期我地已經突破樽頸, 在早上行動, 三罷帶來新一輪嘅實質的經濟衝擊, 停課等成效顯著. 點解重要停留晚上街頭抗爭.

而且大家都見到早上黑警明顯收斂好多,有所顧忌. 被捕以及受傷人數比晚間少好多, 加上黑警支電筒在日光情況下廢撚左一大半, 阻止唔到記者報道, 影相.

原因黑警唔敢在通勤時間前後繁忙嘅公眾地方,有車同其他普通市民返工期間射TG, 而且大家同記者經過一整晚嘅時間休息同準備, 可以更加充足嘅體力進行流水式抗爭同報道. 唔需要下下將抗爭時間拉長, 集中在通勤時間前後, 間接三罷,等更多唔敢罷工嘅合理非有藉口以及借D2加入我地陣營口遁又好,掩護又好.不被捕 保存實力. 點解重要停留晚上街頭抗爭

而且黑警又要派大量嘅人想來維持交通, 亂咁查人拉人, 等班港豬感受下黑警恐嚇逐漸加入我地陣營. 而且大家見到旺角黑警企出恆生十字路口,(唔俾人停留馬路,但黑警又企撚左係路中心塞左條馬路) 間接幫我地封路.(我地可以閃去下個路口繼續set road block, 無限延長) 所以我地要好好利用依點, 等黑警成為三罷嘅推手之一. 點解重要停留晚上街頭抗爭

對於黑社會問題, 好明顯佢地大多數都係夜晚時間集體出沒, 因為班黑社會好多時候早上都係要返工(e.g. 地盤, 餐廳,), 夜晚先出現浦頭偷襲手足. 而且近日很多手足長時間由清晨到晚都在街上, 冇體力繼續支持落去, 所以晚上亦少左好多手足係街上, 容易落單俾黑社會同黑警圍捕, 毆打 俾人斬.

除非出現好似黑警集中火力攻打中大等嘅重要校園據點(宿舍)其他狗舍出現真空情況下, 我地唔應該在夜晚同黑警在街頭衝突.
在晚上街頭抗爭對於三罷係冇任何形式嘅幫助.

樓主講得好有道理

同問
日頭抗爭對手足黎講都安全啲

冇夜晚回合
早上邊會咁亂
俾時間政權復原咩

冇錯 出面亦都有手足話想佔領 再打出去, 但你要明白 勇武嘅人數唔多,守住校園已經困難, 難以長時間街頭佔領式對抗 講到口臭嘅be water始終都係難以實行

我嘅目標係希望集中間接三罷
過去幾個月咁多個夜晚回合, 第二日港豬咪又係繼續返到工.

樓主你以為成地磚係地形respawn ?

商業旅遊區朝早

住宅夜晚落街食飯行街

1114 今日繼續和你食，香港九龍商業區兵分兩路，畢打街同海港城

我係希望早上街頭抗爭可以間接三罷, 帶來新一輪嘅經濟衝擊
黎明行動一樣可以清晨時間起地磚

根本夜晚回合就係為第二朝做準備
暴大被搞嘅夜晚就係十八區開花交通燈無晒
第二朝先大癱瘓

希望大家諗下 近依幾個星期, 新一輪最有威脅嘅就係黎明行動, 在早上出動, 間接三罷

推

你有冇諗過清晨可以有幾多人起磚
唔係個個都可以清晨順利出到去

咁好大原因係 黑警集中火力攻打中大, 先導致其他狗舍出現真空情況. 第二日先開花. 如果黑警改變策略, 與往時一樣的話, 街頭衝突永遠都有好多手足俾人打同拉. 過往幾個月嘅做法 港豬第二日一樣可以返到工.

冇旺角手足 朝早都復完唔到 邊得嚟咁塞手
點解重要停留晚上街頭抗爭
就係因為有班人要間接罷工
唔肯直接罷工

但係入夜 太容易失去手足, 你見到好多被捕同重傷都係夜晚發生.
只有我地集中火力在清晨時分開始發動, 可以發大個影響. 造就實質嘅罷工

你咪撚玩啦清晨仲有幾多人係到起磚呀
個撚個為左幫你罷工要冒被捕風險
你自己唔識罷工既?

push

仲要講到起磚set rb係一瞬間既事咁
睇死你連rb 都冇set過啦

過去幾個月好多時候去到早上就停, 港豬咪一樣返到工, 你見依23日早上嘅行動 係帶來更大嘅衝擊 就算你夜晚set好野, 但係你早上冇人 一樣冇意思

同埋唔一定著黑衫去抗爭啦

岩架啦前線班手足你咪當condom囉

夜晚一冇人就清rb啦
之前試過幾撚多次呀
到你”清晨”先set可以set到幾多？

贊成
但係我哋都要輪班制
唔係會好撚攰

我就唔洗你幫我手罷工嘅
希望你留意返我嘅意思不要只停留在晚上街頭抗爭. 要考慮早上嘅抗爭

後生仔
日頭上堂點會咁認真
夜晚先精力旺盛

不過真係要改改
黑撚到睇唔到係黑狗定自己友
嚇撚到仆街

其實係
不過夜晚可以去公務員宿舍叫佢哋痾尿
每晚玩返幾次

都係個句.我係希望講整個抗爭活動係帶到去早上, 造就三罷

事實真係靠夜晚set嘅rb
朝早先會易啲

但夜晚真係極危險
覺得唔好陣地 圍狗屋

學旺角個班手足 set完閃
佢清完再出 無限loop

由6月嘅行動至上個星期, 冇左早上嘅抗爭 示威, 港豬一樣如常上班

推你
入夜就好番屋企
咁先可以長玩長有
手足可以回體力
d黑幫出到黎只搞到路人

你唔夜點攪抄啊

冇錯 我地唔應該同黑警糾纏

其實朝早抗爭
咪等如逼大家唔返工

冇錯 佢地唔肯 三罷 我地逼佢三罷

而家即刻出去塞佢老味啦

好多手足都係入夜受傷
琴日又有單夜晚比人掉落街
支持早上行動
只要keep落去就好大影響

夜晚騷擾, be water, 早上先係主菜

夜晚根本on9，除非你玩突襲

Pish

大家今日都停課 諗住去邊度玩

各有各做 曙光優先

真, 黑警趁黑真係咩都做得出

而家仲有人用玩既心態係戰場上嘻嘻哈哈
成日係狗畜接近身先起步跑走
唔係要你個撚狗畫面有幾型
請打醒十二分精神
班狗而家無性，係鏡頭前都可以殺人
仲有黑社會出黎斬人
手足進化極都只係鶳同拳頭交
雞尾酒同磚因距離遠難命中

檢討，不完美，可改善，不分化，不割蓆
手足少一個就少一個

冇錯 ,今日嘅黎明行動 成效顯著, 理應繼續

打錯 每日

應該留力玩三罷
夜晚就番去休息

但成本好撚高

希望大家幫手推 等更多手足可以思考下一步

屌，真係好同意樓立講嘢，日頭做嘢有效d.

😂

成世仔第一次俾人讚 多謝

咁咪各有各做囉 你地早上接力囉 分工好嗎 我地夜晚大set rb半守唔攰咩 就係知道第朝會有手足接力啫

同意

我就係希望有更多人知道早上抗爭嘅重要性
而且早上好多怕醜潛在和理非勇武可以藉此混入人群中踏出第一步

11。14 大人罷工 細路唔洗衝

我覺得夜晚休息下朝頭早再出嚟先有用

你有冇睇架
早兩日就係清唔切 塞到好多人都返唔到
早上旺角冇人冇所謂 其他地區做嘢嘢就得
而家唔係全世界都係旺角 係旺角街坊玩夜場啫

正確！因為日間抗爭，送頭會少，差人都會少幾棍。
最重要的是市民，記者都有光線的協助。

早兩日成功亦係因為有好多手足早上接力

日頭咁早起身， 精神唔夠

早睡早起身體差

因為各大學未安全？

夜晚還夜晚

我不過唔好再做灰姑娘

個人無事先做到世界冠軍
珍重

啱呀 非常好呀 咁咪大家各有各做
有人夜晚 有人日頭 好似警察咁交更咋嘛
車輪戰有咩問題?

所以我先話希望唔好只停留晚上街頭抗爭

明顯地轉緊個模式
但晚上同日頭都各有佢嘅作用

當然我份人中文表達能力比較差 有咩誤會 唔完善希望見諒
但係因為今個星期嘅黎明行動成效 我係認為不得不將抗爭延續至早上

大家要留意民意。。風向隨時轉。
希望各位手足謹記目標！
5大訴求！

夜晚唔係唔做
但重點係快閃，要有行動target
做唔做到都好，少狗既可以圍攻，但狗一多就要閃
人地擺好晒陣，水炮裝甲都出埋嚟就無理由再留
守一條無意思既馬路只會大大增加手足補咬受傷既風險

廢青起唔到身

朝早無人，夜晚送頭

重有黑社會

唔好留通宵

唔夜晚抗爭 尋日朝點樣全面癱瘓

正正說出心中所想

真 日日朝早抗爭完 到夜晚已經攰到直接訓著

習甴曱

其實經濟活動都係7:00-8:00Pm

其實要攬炒，重可以中間唔玩

7:00-10:00am

12:00-2:00

5:30-8:00pm

中間重有時間休息溫下DSE

夜晚要做都要係有計劃有準備出其不意

支持

夜晚風險太大

真係見人就殺咁

推!! 為大局著想，要早睡早起!

夜晚真係送頭

日頭有返工人 cover 安全好多 夜晚變相宵禁已達成目的

Be water, my friend.

puahq

所以係專業化

真 依點我都好同意 因為班狗唔知幾時我地會出現

totally agree

部分同意

但冇夜晚手足拖住堆綠狗
佢地會多好多時間休息 人手同部署

係啦，夜晚返屋企唞下好過啦

講得好把岩，不過都唔係完全冇用
尋日直播有一段個黑警燥底大嗌「你地搞到我冇得番屋企食飯呀！！」
你24小時無間段抗爭對敵人黎講都係一種龐大既消耗黎 班狗一攰日頭追得都冇跑得咁快

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

好同意，日頭唔番工嘅又可以幫埋一份

Push

推比文宣啦

各有各好啦 朝早要防埋藍絲

真 唔應該戀戰

但係今朝唔少人都照返到工

點呀依加
分身術係咪？

anyway 幫推

其實夜晚真係好難可以守通宵
不如黎明一齊出去塞影響重大

推
行動其實 可以凌晨5點開始

打到朝早 自然無人返到工
就會落場

推 手足攰既話夜晚抖抖 朝早再抗爭

其實有咩野係夜晚做到 朝早做唔到姐 如果手足願意530起身

笑咗
多謝你

絕對同意

每晚應該休養生息 養精蓄銳 朝早黎明行動三罷
應該會有效好多

琴日同天水圍手足講足一日都冇人理我

我地要利用網絡力量 將唔同而有效嘅抗爭方式散播開去 等大家可以多思考
大家都係想香港贏

推爆呢個

我明 好似今朝紅隧咁
但其實夜晚10點火魔同 朝早5點火魔都有分別
反正都行開行埋啫

不能同意更多

同意 幫推

P

幫推

有用，推

推，今朝停課反而冇人

Agger

而家成效真係好大

.

事實上打到夜晚十點就可以收手
山左既鋪咁就蝕一日鋪租同人工
重要無曬營業額，咁先係經濟損失
雖然明白最近有好多令人憤恨既事
但真係唔可以同對方戀戰
我地裝備同訓練始終無得同對方比

師傅，民意阿，我覺得你同阻地鐵既不合作運動，令人反感，我就冇所謂自己生意，但我身邊連黃既都有意見，同埋連續搞三罷，政府元氣傷唔傷呢，我就暫時未見到實際成果，但市民都需要回氣，如果唔係就似雨傘後期咁，佢冷處理你，家陣係政府急，我地唔急，我地要預左以年黎計去抗爭，我地唔好急預一時決戰

起身屌西啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

True

無夜晚班手足
日頭三罷又點會咁易
分散左注意力嘛

理性討論
本人熱愛生命，熱愛工作

真係既
早午既效果強好多
一入黑就散

極同意

夜晚留守各大學院堵塞重要道路據點 大學站 紅隧 又一城周邊
或者返歸準備次日破曉行動/隨時支援各大學

Agree

日落就要走

Tui

agger

ann姐2.0

朝早先係主場

有channel但冇人推
自己都推到心灰

啱

ANN姐

你365日, 7x24咁玩, 隨時彈出彈入, 對家要搵幾多人力物力就可以守得住?

3萬黑警 200個流浮山刀手 再加大陸500萬公安解放軍

唔使番學，訓晏 D 。

日頭有路人cover 混入人群都易啲
夜晚雖然啲路暢通但反而難走啲 要比日頭更加快閃

午餐抗爭其實好有用; 好似中環,因為佢令到好多同地區的公司都被逼早放,連帶呢D公司的分區辦公室嘅同事都有得早放
利申: 手停口停冇得參與罷工,不過已經連續一個禮拜被罷工變半天工作制

Up

非常同意
其實之前我都出過類似post
見你呢個多啲人回幫你推

早睡早起平日抗爭
黎明來到要光復這香港

譏同 ……但推唔郁！

岩呀朝早玩唔夠最多tea time 玩多次囉，夜就返去瞓啦

旺角辛苦

重要更新：以後打怪區唔可以再掛機

得旺角先可以咁玩
其他地方肯定唔夠人

手足都係消耗
同一班人由朝玩到晚一定虛脫
要諗方法分散啲人手

你係ann姐？
不過都推

同意 有啲活動係到夜晚先啱時機做
但有啲真係on99 好似日頭set好哂rb跟住已經冇野做
唔知點解啲人又唔走要留到夜晚 最後又俾狗拉
冇目的嘅停留可以好危險 希望大家都謹慎啲

幫推!!